警謊記者會振美收左皮 換左新人

成個鳩浩頂咁既樣

警謊記者會無人睇？
謝振中唔見左

冇人想知

好多人要接收資訊

又係呢個深藍白四眼白頭佬..佢好偏激好似想殺人咁講野

調撚左去前線

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

9月開始廢事睇 完全9唔答八

資你老母訊咩
次次記者會都係話自己無錯 永遠都係人地錯
就算係有錯 都係因為你地搞到佢有壓力 所以佢做咩都得 睇你老母仲好啦

點會到佢條垃圾升

佢係到期輪換去做內部野，之後再轉返前線

呢隻四眼龜之前出過一次啦
用水炮車射中清真寺同毛漢
反問我地有無同差佬道歉呀嘛

邊個出黎9up都一樣啦

冇人想知，而且佢係調左去內部坐board

鄧柄強升左1 哥,佢咪調左囉

郭嘉銓?

是撚但啦 都係陷家剷
最撚可愛下面有班人聽佢講大話 仲要比九個字人地自high

接受大話？你都戇鳩，你係咪藍絲呀？仲鐘意聽人講大話，根本佢個啲係洗腦記者會，仲睇真係戇鳩

唔係講佢 係講呢個

我睇緊港台 點會藍絲

係佢了

黑警謊言大會，無人想睇

第一日接棒，但唔係好掂，講嘢甩甩卡卡咁，唔多流暢咁，對住份稿都讀到咁，而且成日慢幾拍咁，重要有dead air，把聲重好難聽添

振美唔見左即刻唔想睇

fake news都叫資訊?

此人有英國國籍的

唔想知
拉

大話會收啲咩

冇人有興趣

竟然仲會有人睇，唔怪得個個話反cctvb但係仲繼續有劇集討論post

Blocked

似人妖

搵仔啦

agger

冼志我屌你老母

聽嚟把撚

我唔明點解連登仲有人睇恐怖分子記者會

記招到個狗指揮官講左 行出黎既一律告暴動 走唔到真係個個準備坐十年八年 班黑警肯定唔會好似中大咁撤

肛蛇又恐嚇

條友以無尊嚴黎講都算數一數二

拉

dllm 理大出黎既手足會告暴動

咪開心住，驚慌有佢自己一套用人規則，呢次鄧炳強上位，所有人都執晒位啦，包括謝振美。。。
唔係因為其他事而落台。。

班仆街升唔到咪係到恐嚇

振美要去美國驚死即走

wow 唔好嘗試挑戰我地

記者問播歌啦

所以一定要守好
唔好信popo出去
根本無路出到去 除非有弱點突破到

咪撚睇啦屌

睇住班仆街講大話會血壓急升

播埋啲友誼之光畢業禮嚇啲學生
死仆街
無記者問？

我朋友個妹係入面，速龍洗梗樓，班狗點會唔敢入去

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推

而家呢個時勢唔要啲垃圾嘢

無撚有錯, 呢D濕鳩記者會根本係做俾雜種睇

塊面d黑斑多到，係咪黑死病

知唔知呢條友咩背景?
有無仔女?
得唔得意?
精唔精靈咁呀?
住邊頭,得閒想去偶遇下佢咁喎

佢連射左幾多tg都唔敢講就收皮啦
最基本既客觀資料都講唔出 睇黎托

你有你問
佢有佢講

無再浪費data 黎激自己

振美終於甩難
佢先唔同你班痴線佬繼續癲
同4點鐘許sir一樣

好似某議員

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

讀慈幼

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

接你老母

許智峯？

睇你老母咩